想問下抽濕機邊部好？

最緊要抽水抽得夠勁
要抽倒大西洋出乾涸警報既

三菱 Mitsubishi MJ-E130AL-H

呢隻抽到城門水塘低水位警報only

一定係pansonic, 依間野做摩打起家

摩打同壓縮機係兩樣野黎

Sor我睇錯左抽油煙機

咁樂聲都係自己車頭嘅
可以買樂聲旗下KDK,台灣做